[電腦問題]開機個螢幕無反應

我開game一陣就死機咩都按唔到之後要我手動重新開機，跟住個螢幕就無信號入，要熄機試幾次先著，到底係咩原因咁呢，已經試過重新插過啲野

電腦白痴求指教